
                      La película es soporífera en su primera hora. El director busca sacar provecho de la fama acumulada por sus día protagonistas principales aburriendo a los espectadores con una hora de boda y luna de miel llena de tópicos y donde parece que bella esta mas en un funeral que en el día mas feliz de su vida. Hasta que no aparece Jacob en la película nada tiene el mas mínimo interés... La segunda hora tiene mas interés debido a que la trama se desarrolla de manera mas rápida e intensa. Aunque no sirve para salvar la película en global. Aburrida y pretenciosa.
        
            